CM212個原裝風扇好嘈好震

用左2，3年到
震到成個箱都震晒，禁停左就靜晒定晒

有無咩方法？
拆出黎加油定換第二把好啲？
替代扇有無推介？
利申未拆過

我諗之前死左2隻hdd應該關佢事

純粹係見到咁好嘅名幫推

其實你有個扣風扇個扣具係到既話係可以買返一樣大既風扇去換 不過震唔震就唔知 通常係個扣風扇個扣具太垃圾所以搞到震